---
title: "جلسه ۱"
subtitle: "دید سازمانی به نرم‌افزارهای آزاد"
date: "1393-10-22"
categories:
    - "sessions"
readmore: true
---

در این جلسه که در سازمان فناوری اطلاعات و ارتباطات (فاوا) شهرداری برگزار شد، حاضرین در جلسه به گفت‌وگوهای آزاد در رابطه با نرم‌افزار آزاد و مبانی آن و راه‌کارهای کمک لاگ به فاوا شهرداری گفت‌وگو کردند. همچنین در این جلسه آقای مهندس یزدان پارساپور در رابطه با دید سازمانی به نرم‌افزارهای آزاد و نیازهای سازمان‌های بزرگ از نرم‌افزارهای آزاد راه‌‌کارهای مفیدی را ارایه کردند.

**حاضرین در جلسه:**

* خانم اسکندری (فاوا)
* آقای یزدان پارساپور (فاوا)
* سلمان محمدی
* هادی یداللهی
* آقای یزدان پناه (فاوا)
* lagman

